特區政府=元，黃毓民=陳友諒，盧斯達=張士誠，陳浩天=朱元璋

老衲=狗

唔係老衲先係朱元璋咩?

老衲=張無忌

梁振英=張無忌
林鄭=周芷若
唐青儀=趙敏
譚惠珠=小昭
范婦人=殷離

老衲=成吉思汗